有冇人覺得其實做兵都幾開心

每日就係等娘娘搵自己

On9

我做你隻狗

你咁多女

一啲都吳開心

你有女

咁高級嘅你 我等唔到喎

55

有咩唔岩

我巴打

認錯人?

😂

冇尊嚴

你唔鐘意你娘娘咩

下等兵都係兵

回55個d係咪男神型棍子

吳開心人名嚟

圈子冇異性

咁一啲都 關呢個人咩事

我點知

娘娘呢

個個post都咁多絲入

紅字就係絲?

如果做你隻兵要服咩兵役

退役啦

Yes
連登大把絲

問who

退左就冇女仔朋友

不是屬於我

買姑婆屋未

我做你朋友

U

男人老狗買乜柒

女?

毒撚冇資格收人做兵

無

做女人

你男神

我要做炮兵

how

... 你一定好靚仔

Yes

女朋友 ?

秦國

又唔係真女人有咩用

我想做男人

女性朋友...

神你老母

要屬於有幾難

可以

下世

我想做女仔

都係嘅，我覺得啲女實幾開心

食女?

謙

係！

問宅男

=u

爽4

舊登果個

娘娘今日出左糧俾你未

返舊登開post🤷🏿‍♀️

冇人

糖糖？

不想再流淚但如何避免
有些美好 將一直懷念

點知邊個係佢娘娘

填form ed

跟左邊個

從來沒我份

你嗰個呢？

咁多個娘娘?

想同我爭?

詩狗

得一個

一早跟左鳥

你咩兵階

最cheap個個

課金充值

冇用

唔係最cheap

咁快手

冇分別 課爆都唔會有晉升機會

由佢食橙開始就做緊

Pm叫佢回

因為你仲未課夠

已讀

屌你唔叫

咁呢喥開post叫佢返舊登覆

on9 同我爭糧?

等緊佢出糧係俾條女我

佢戒左上lihkg

有女有得屌係唔同啲

爆啦

u?
勁

課左幾多

有糧出

等左半個月先回得一句

佢 屌32D

圖?

Ask him

己讀

唔怪得成日read我啦

等下先喇

再問 佢咁自豪

我沒這塊厚面皮

練下

有冇得覆我ar

撩下佢

連娘娘都無

求其當一條女係先

舊登開post問

娘娘唔會理我ga

唔鐘意點當

del 左

死臭雞
我 立即 屌你老母

開過

屌，我抽左五百幾粒石都唔中英靈凜

唔洗鐘意

bam左

咁點做
都係鐘意先做兵姐屌

課金未

屌 唔想再講佢
又喊喇仆街

鐘意屌佢

係你自己係咁講

課左2pack都唔中
等梅林算

日服歡迎你

戴住耳機炸自己好爽

是撚旦
反正都係廢柴

真

me